晚晚係警察宿舍樓下播歌

晚晚馬照跑，舞照跳，歌照唱
地區民居自娛區有冇得諗

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

地區屋民自娛區

24hrs

播大媽舞！

去鴨記買個cd機番嚟日日播佛經超渡佢哋

呢啲金仔絕技音波炮

正呀

唔係得狗

正呀喂屌
班狗又要上gear

Sing hallelujah to the lord

屯門大媽

撚狗啦喂

推

抽lmf 同fuck the popo

播大媽舞歌啦
日日聽實痴線

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

我諗起：
各位街坊 早晨！